ViuTV算唔算取代左J2

自從J2比泡菜野同跑馬六合彩霸左之後，真係冇撚眼睇。

而家得ViuTV晚晚有之間動畫，算唔算係取代左J2既地位？
黃viu仲有大把貨，希望佢陸續粵配上ViuTV啦

Viu d 動畫都幾原汁原味，播果陣都冇咩聖光遮住畫面，好似年零之前果套哥布林殺手第一集咁無咩刪剪，係值得支持嘅！

ViuTV每個星期六23:45或00:00播嘅卡通隊長小翼，係80's TVB嘅足球少將重拍片。無咁拖戲

冇聖光

點解足球小將唔係兒童時間播，要三更半夜播？

唔通佢預左而家既細路唔睇，係播比80's既細路，即係而家既中坑大叔睇？

可能現今細蚊仔唔鐘意睇，又或者70/80後回憶掛，所以改到12點呢啲時段，下晝4-6點70/80唔夠時間去睇掛，不過我前兩年已經追晒，反而viutv播唔播得晒53集成疑？53集=一年時間

Viu 同 ViuTV唔同

viu唔同viutv
viutv兒童時段已經剪到仆街打格打到仆街（連鬼佬低b片都要打格啊陰公）。深夜檔連小新條何b仔都打格啊。啱啱嗰套遊戲三人娘啲自製聖光我就冇眼睇。

唔只J2 取代係整個cctvb

遊戲三人娘中配真心高質

咁viutv係免費播放
自然條線會定得高㗎啦
黃viu只係網上streaming，我諗只要唔係4仔都應該冇乜所謂

玩遊戲有聖光利申睇網上重播 唔覺眼

viutv同77

動畫可以買岀名d 既動畫

有樣野，80年代a club年代已經開始屌，就係香港電視台對動畫既尺度，遠比其他節目緊，就算放夜晚都咁話。

星矢年代已經留意到，格鬥動畫就會話暴力放到三更半夜仲可能左剪右剪，但武打動作電影就可以黃金時間播冇問題冇人屌。

明珠台播鐵達尼號有女真人露兩點tim，又係黃金時間，又幾時見過動畫有？

而家VIUTV，嗰D咩晚吹啪啪、真PK，時段仲早過深夜動畫，反而仲大尺度。

如果用晚吹啪啪、真PK既尺度，去處理之後既深夜動畫，仲有乜野要剪要打格要聖光？

動畫黎講，77有咩?
82頹極都好過佢

小志……唔係，係小次郎咁暴力所以要夜晚

其實可能想打老鬼時段，細路寧願睇閃電十一人

睇旅遊節目多

J2深夜播動畫試過女角露兩點，成人指引完照出，例子有蒼天之拳同阿基德，呢點viutv點都做唔到，就算放到2430播Re0都一樣有cut

viutv呢排星期一至五夜晚12點都播緊動畫
不過除左星期五其餘全部都係播重播
希望播完呢堆重播之後會播新野(雖然機會好微)

亞視播小新唔使放到深夜條何b仔都唔使打格啦
噉嘅樣唔好話取代j2，連取唔取代到亞視都成問題。

晚吹都係語言上尺度大啫，佢地都唔會有裸露鏡頭

香港開電視，有線電視嗰種好亞視嘅感覺。係有韓劇先會睇。其他都好亞視咁…

J2本身係for青年
播賽馬已經係戇撚鳩
依家直頭完全無視動畫
今年J2動漫熱仲要得一套

明明以前TVB啲粵配動畫好好睇